# Детектор звука

Детектор работает только тогда, когда у камеры, приобретенной у поставщика, есть микрофон и он включен. Чтобы включить, выключить или изменить чувствительность детектора звука:

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Настройка датчиков».
3. Нажмите «Детектор звука».

    ![](img/image39.png)

4. Включите детектор с помощью переключателя.
5. Задайте настройки объединения событий, уведомлений о длительном событии, уведомлений об отсутствии событий по прошествии определённого времени и длительном отсутствии событий.
6. При необходимости включите отправку уведомлений о завершении события.
7. Ползунками установите чувствительность детектора в дневное и ночное время.
